大家係咪唔記得左五大訴求

1. 真雙普選
2. 撒回修例
3. 撒回暴動定義
4. 釋放義士及撤消控罪
5. 成立獨立調查委員會

五大訴求缺一不可，三大原則不可動搖

記唔記得雨革點解輸